Тестовое задние на должность программиста. 

Для выполнения данного задания использовались:

1. PHP 
2. JsTree - библиотека для построения дерева папок
3. jQuery
4. MySQL

Дамп БД лежит в самом репозитории. 